100%肯定同大家講，警察開實彈真槍！射市民！射示威者！會再出現同埋合理化！

就算唔係民主國家社會，都未必認同警察射殺市民射殺示威者係可以免於刑責之上，驢痿蔥呢條on9被中聯辦魔鬼推出黎，繼續100%幫前線黑警護航，一番解話連小學生都越聽越嬲，係法理同道德都完全沒有一絲歉意，目的只有一個，就係呢個政權非常之需要呢班任意莽為既警察，絕不會懲罰任何跳制既警員，咁跟住會點呢？原來射市民係唔使受罰，只要係射殺既係示威者背景，反政權既就可以，以後都唔使埋身肉搏，又唔使跑，有人沖埋黎我就開槍！又或者無鏡頭影住，我又開槍.............因為最終，一日個政權無變，我就唔使受罰！個個以後會更多警察帶面罩，一槍攪掂一個，唔使上庭即時審判，最重要係可以收到阻嚇作用！

大家點睇？驚唔驚？

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

係黑警不斷將武力升級

姑息養奸，成班早就開槍開上癮
沙田呢個開完仲狗咁興奮喺度笑

全部睇晒佢！記住喺心！識得點做！

龍翔道先係

原來唔止

push

幾認同依個諗法，深信會愈黎愈多槍擊事件

以後每次遊行都會有真槍
6月時第1次出橡膠布袋彈
社會國際嘩然但係都阻止唔到
到咗今日己經變成必出嘅武器

獅鳥啦